(+50分題) 跳開locking嘅入

點先識到楊樂文？

我好快foul 佢，你唔使諗

foul咗佢先可以專心陪我

扣你200分

你要八兩仔算啦好無？

我有10000分

我唔想要你

Me 肥仔

樣似

你夠似林二汶。。。

我哋好襯

唔好咁

啱先又cow me 屌 臭男人

你5會左。。。。

有我 就唔好咁花心

我去應該吊打全場

系

真

真係笑話

推 好想佢捉住我嚟教

捉住你黎打

佢同女朋友先一年 人哋frankie十年都嚟緊
我要介入實在易過借火hahahaha！！！！

醒下啦柒頭